林鄭強調 唔遵守強制檢疫係香港居民

非香港居民好聽話
香港居民好唔聽話

你班香港居民

9個離開居所都係香港居民

你班香港居民

所有非香港居民好聽話 都留係户內

你班香港居民

記者，請問柒婆：係新移民 定 純本土出世香港人？

香港居民唔聽話

9個離開居所都係香港居民

你班香港居民

係都要政治化 有咩事都要強調 香港居民錯

香港居民 = 居住係香港既人

不一定等於 純正香港人

大陸人落黎香港住 都係香港居民

係啊 係要玩語言偽術
係要話香港居民

都唔係合法管治，點解要聽你講?

秒

係要幫大陸刷鞋

會係呢個時候去支那嘅香港人

成日要強調呢啲嘢，滿腦政治打算多過做實事

政治>>>民生

其實都係...藍嫁啦

林鄭=香港人既敵人

係咪入左黨架啦？咁鍾意內鬥人民

好燃嬲囉，呢班都算香港人？應該學台灣分返開陸籍港人同香港本土人士

2. 香港男子，居於馬鞍山天宇海。曾到武漢探望父母。1月19日由武漢乘CA8279航班至深圳，經羅湖轉港鐵至香港。[15]

6. 香港男子，居於北角建華街宇宙閣。潛伏期內曾於武漢市武昌區白沙洲一菜市場工作，

7. 香港女子，居於深圳。曾到武漢探望家人，1月21日開始發燒及咳嗽，1月25日經羅湖口岸來港

11. 香港女子鄧晞，新移民，海通國際投資部董事總經理。

都on撚9

食屎啦，佢抽樣個d係咩人先。淨係抽香港人檢查？
況且拉晒佢地囉，咁自私既人算係人咩！

又等睇連登仔激到紮紮跳

新移民就新移民，咪扮香港居民。

非香港居民 有隔離營 好聽話

林鄭：新移民唔係香港居民

係唔係香港人唔係重點，事實證明所謂強制檢疫都係廢嘅，檢討嘅應該係政府囉

閱。哦

咁都有得分化
根本就係你個措施有漏洞

居民=有居留權

要封關就係要隔絕所有經內地人流，標籤香港人與否係轉移視線，全人類總之經過疫區就要被隔離

非也，佢唔係一個領袖，佢最叻係執行
諗最方法執行習帝思想

佢冇內鬥嘅魅力，只係收order 做事
最高指令現時都係止暴制亂
中共冇話叫香港防疫，香港呢邊咩都唔可以做
所謂封關，係中共唔批簽證，自等7日人流消失

係武漢街市工作嘅香港男子

777又借d意踩低港人
Cls

強制隔離9成係香港居民 證明左d咩

落黎exchange幾個月都叫香港居民

呢個真係痴燃線

香港民族論提過架，大意係香港人係指認同香港核心價值嘅人

有無一個領導人係咁仇視自己人民

賓賓都係香港居民架啦
大陸佬揸身份證有幾難，住夠七年有三粒星添

隔離措施無效
無論係香港人中國人都要隔離
而唔撚係個個行得走得

錯晒
只有香港居民先有權居住在香港
其他分得好清楚，一係工作，一係探親等等
有唔同簽證，都唔算居住及居民
否則就係非法居留

推呢個POST

一樣係證明你措施失效
係你無能做成

割埋香港人

慳啲啦八婆
屌你仲喺度撕裂社會
做嘢啦講 講有撚用咩叫你封關又唔撚封

全部都係腥港人/ 9成時間係大陸既蝗

我信全部唔遵守都係香港永久居民

因為所謂突擊檢查係篩選過
都無去檢查過支那人
咁就緊係全部香港人啦

咁咪代表佢個濕鳩強制檢疫無撚用囉
又想轉左去香港居民同非香港居民

居深圳
係武漢做街市既 香港人

成日內鬥香港居民

香港居民 唔係香港永久性居民wo

岩 成日spin 落香港居民到

區分係咪香港人係無意思，其實咪俾佢spin 開視線

根本係封關防播毒問題，重知你喺中國返黎就要stop，我唔理你係咩咪香港人

其實佢每日都要強調香港居民問題 搞咩撚樣啊

大陸落嚟肯定係藍屍

屌佢老母

cctvb 拍套現代版攻心計搵777做主角啱晒

咩人都好 你比人走到就證明個對策有漏洞啦
又唔見監犯咁易逃獄

所以要spin落香港人到
話香港居民唔聽話

佢已經當香港居民係仇人死敵，佢唔死唔落台香港人無運行

扮到陳述事實
實際上刻意強調某d事實
由頭到尾都係政治>>>>所有

大陸人是最好的

強國人拎完pr 都係居民

好似大部份隔離都係藍絲

分化囉
總之佢政策措施冇錯
係有堆人唔乖，你幫我去批鬥佢地啦

選戰
由689落台開始, 姐姐同妹妹鬥爭

個問題係你個「強制」檢疫有漏洞，唔好講其他野好嘛

完全中共走狗

理撚你香港定支那 全撚部禁止入境

唔遵守強制檢疫嘅都係藍絲/新移民

喂喂，乜唔係中國人喇

仲笑笑口話封關已經冇意思

仲話香港人喎 返大陸啦

同中共一鳩樣 有事就香港人武漢人上海人

冇事就大家都係中國人

仲咁得閒玩分化
直接話強制檢疫垃圾就得無香港人信你

真心煩 任何野都擦鞋

大把支那狗4圍走你唔講

計比例一定係香港人多架喎on9

係呀
支那人都冇反佢

習小三，習老契

我強調 食野味嘅係支那人
你班支那人

佢真係好撚正好癲

要返工

監獄走犯，林鄭：係香港人走甩左，係香港人犯法，同我個監獄大門開左係無關的。

趕走佢地囉，返正返得支那嘅都唔係啲咩好嘢㗎啦

你鍾意啦
期待大爆發

支那出生？

香港人專注教育好下一代分清事非黑白仲好啦，林鄭呢啲小丑出親黎都係想激起情緒啫，不如唔好睇佢直播啦

腥港人都係香港人啦

新移民
内地生
都係香港居民

香港人真係好慘

咁緊係啦，全部淨係查香港居民

【尋人】誠邀正接受隔離檢疫人士報料

暗讚大陸狗 仆街死啦你

係因為支那人喺隔離營冇得走姐

出通緝令咁記者會又唔放埋出嚟

咁又係 得香港居民要番工養9班非香港居民既者

因為淨係突擊檢查香港居民

1粒星都係香港居民

條死八婆最愛支那人
賣港賊

突擊檢查嘅target sample全部香港人？

呢頭話唔歧視 而家帶頭搞歧視

係啊
香港居民真係好仆街架
林鄭有冇身分證啊?
仆街啦柒婆

每日三百香港人邊個放落黎

777:問題涉及歧視/個人敏感資訊，唔答, 足呀？

香港人唔聽話

單程證落來新香港人

幾時又送居港權比支那狗？

講到支那人咁高汁
柒婆幾時冚家死上武漢

非香港居民好撚聽話黎晒香港

我信喎
藍絲係唔守規矩架喎！

殺哂香港居民再輸入700萬腥港人囉

得罪講句
住港島嘅先有資格話自己係香港居民

一向都唔當班藍絲廢老係香港人，死番大陸住啦，咁中意大陸

仲有佢最鐘意既藍絲都係香港居民，所以我一直都支持一刀切封關禁止香港居民同遊客出入大陸

咁幾時取消150個

總之即是有大漏洞